全部人同我入嚟幫手買嘢

麻煩咁多位去佐敦嘅執笠倉支持下
我琴日發夢係屋企睇直播嘅時候
見到好多個幫手落閘嘅時候整壞左人哋個閘
換過一個全新嘅閘價錢都唔細
執笠倉呢間支持左我地好耐
加上琴日都有幾位勇士大力咁樣拉落嚟
搞到個閘成個彎晒
所以我覺得我哋應該負返小小責任
我今日都會去買嘢比下貼士

Pish

Push

同我推撚爆佢

push推